有冇人已經頂唔順要開冷氣瞓教？

呢幾日熱撚到 又濕又焗
[size=6]香港濕熱世界第一 [size=6]

有開冷氣瞓 好爽
落地獄啦咁唔環保

咁快又夏天

想開 但呢個時候開小家老母一定有說話聽

冒着俾人鏟嘅險開左 濕撚到

開左 又濕又焗

依種天氣一瞓醒全身都好唔舒服

間房唔記得開燈
天花板有水滴落黎
唔開唔得

屌 有一年諗住環保晚晚唔開冷氣開窗瞓
結果失眠失撚咗成個夏天
依家開住冷氣真係好撚梳乎

係我啊媽話開 原本都諗住焗住訓

熱到訓唔到

村屋撚都試過有咁既諗頭，結果兩粒鐘收咗皮
比啲蚊咬撚到痴撚線嘈到完全瞓唔到